日本AV被粉紅電影挑戰, 不少AV女優踴躍跨界演出

日本警方之前都講過: 希望粉紅電影可取代AV

東方日報:
2018年6月2日 (六)

轉投粉紅電影

近年香港嘅三級情慾片愈來愈少，咁又係嘅，大家想睇鹹片可以輕輕鬆鬆咁上網睇日本AV或歐美四仔，睇班男女優真槍實彈咁砌到床都震埋，肯定好過睇到喉唔到肺嘅情慾片啦！不過喺日本，粉紅電影亦即係我哋所講嘅三級情慾片市場，卻係經歷衰退之後重新受到重視，唔少知名AV女優更加踴躍參與粉紅電影演出，好似戶田真琴、涼川絢音、佐倉絆等等，至於月本愛可能因為對粉紅電影界充滿憧憬，促使佢宣告引退。

月本愛前年出道拍AV，賣點除咗係俏麗可愛面孔以及脹卜卜又鮮嫩嘅G奶，仲因為下海時係處子之身而備受注目。雖然月本愛未能夠大紅大紫，但係阿妹對於女優事業發展相當用心盡力，上年更獲得AV廠h.m.p招佢為營業部社員幫手推廣銷售業務。月本愛近年開始參與粉紅電影演出，早前仲成為「第30屆粉紅大獎」嘅主持添。然而，差不多同一時間，月本愛就喺社交網表示將會喺5月尾引退，唔再做AV女優，原因係搵到自己最想做嘅事情。AV迷收到呢個消息之後，一方面當然覺得傷心啦，但係另一方面亦推測月本愛其實係想學涼川絢音一樣，引退後全力向粉紅電影界進軍。個人認為月本愛咁做都冇壞嘅，愛妹可以過自己鍾意嘅生活，當然係替佢高興，而萬一撈唔掂要重返AV界亦冇問題，因為愛妹喺粉紅電影界歷練過演技應該有所提升，到時再拍AV相信演出一定更為吸引，當然小弟梗係希望月本愛唔使行回頭路啦！

撰文：賢

面對《產經新聞》詢問，日本警視廳的搜查幹部這樣表示：「最終目標是要讓『真槍實彈』的演出消失，希望能回歸1970年代『日活浪漫色情片』初期『軟式色情』的呈現手法。」

on9 當d 女人狗咁屌先好丁

東京進入冰河時期

打J 都唔比 人生無希望了

三級片 都可以打J

色戒 殺左我唔少子孫

情慾戲點取代到主觀系列啊

睇唔到JER 仔

東京進入冰河時期

連登仔

罷睇奧運呀, 屌你老母, 洗太平地

有冇人有月本愛出道作link

其實為奧運攪咁多野值得咩？AV/動漫產業帶來既經濟效益分分鐘高過奧運，重要係持續唔係得幾年貨仔

攪奧運其實為咩？

整個性愛奧運好過啦，對普通奧運零興趣

代替戰爭？

粉紅佢老尾
好似格雷乜春色介咁
睇到訓著都唔知做乜春
我要睇閪呀 係閪呀
唔係就俾返滕原紀春我

香

如果大部人俾錢睇av就係，奈何只係極小數人

如果全世界限死所有人每睇一套av就要俾一蚊雞既話，日本經濟應該爆得仲勁過80年代的

而且, 粉紅電影的確回勇, 拍一套粉紅電影好賺過拍N套AV....

日本女性向鹹片"娼年" 本土票房都超過3億日圓.

格雷系列票房更加唔洗講

每個月100蚊任睇 好多人一簽幾年合約

識睇緊係睇佐佐木心音

AV好難玩呢招, 好多人唔鍾意比錢睇AV

記得之前讀過篇文章, 話唔少日本男人願意比錢買好多野既正版, 但偏唔願意比錢睇正版AV

日本唔係租av多咩

其實av界可以效法d聽歌app模式，月費／年費制＋收費，新片就要俾多幾十蚊先睇到，一係等幾個月變免費先睇，條片多人睇就多d分紅，賣埋廣告都得

其實不嬲有,只係貴,無字幕

屌咩

99%炒登仔都係無比錢睇

咁撚支持，比左錢睇先屌啦

日本連自己音樂界都冇咁玩
好多歌stream唔上架
本身佢賣實體賣digital有得賺又做乜要搞stream
唔同其他國家音樂市場一路衰落緊，要用stream嚟賤賣，唔係就非法下載

同樣av其實日本衰極都仲賺到錢，又做乜要冒險打亞洲/世界市場，仲要玩stream?
雖然我都覺av市場變正版其實真係潛力大到不敢想像

dmm應該有，但冇以上講到咁著數，唔係幾十蚊搞得掂

其實冇咩風險,

不過日本仔一向鍾意全國制霸先再去海外

一係就自己係日本慢慢搞,

不過E幾年D新聞講到日本AV界就滅亡咁都仲唔出國搵錢,真係好古怪

都唔夠大規模既AV業界維生.

有行內人曾指, 跟據而家既消息需求, AV業界只有兩種出路
1) 大量拍攝low budget網絡短片
2) 拍VR虛擬實境AV (呢類AV好難老翻)

仲有今時今日兩個鐘一條片太長,

大家睇開YOUTUBE,唔慣睇長片,好多人都係飛住睇,

短D成本又低D,拍多幾條片仲好

睇av 最鐘意快播同係咁飛
Stream 飛一下又要load幾秒，好無癮
下下睇兩個鐘咩

反而用ai 去cap 用戶既喜好短片，好似潛力空間仲大

你有冇比錢買呀講咁多

好多男人鍾意AV, 但唔願意俾錢睇

反而粉紅電影既主要觀眾係女人, 好多女人好願意比錢睇粉紅電影, 甚至願意不斷去戲院翻睇同一部粉紅電影

我係DMM買過百套啦, 以己度人

我夠有買啦
問題係大部分人都唔會買
效益高過奧運? 笑死人咩

不嬲日本都唔鍾意賺外面錢(世界級介業唔計 )
咁開發另一個市場始終都要投資落去，已經係風險嚟
同埋要去到音樂串流嗰種賤價，係要真係好多人join個plan先填得到本身條數
但日本啲嘢又未去到「冇生意」到咁，所以我諗佢哋都偏向維持現狀

長就係長，但av嗰種長度對成本控制應該影響不大
再者咁長其實都係飛嚟睇㗎啫

氣氛+美感+劇情人物

垃圾

東京不再熱

中意睇劇情嘅 會覺得好睇過av

巴打屌開狗

邊個男人唔係細細個，由軟性少少嘅咸嘢，逐漸越睇越追求更高級別嘅刺激㗎？

由露少少，到兩點、三點…甚至四點
由淨係祼露，到埋身借位、到真刀真槍…
由八婆雜誌，到咸書，到錄影帶、VCD到上網…
由遮遮掩掩，到打格仔，薄格，再到步兵…
由NTSC，到720，到1080高清，再到4k VR…

依家日本嘅做法，簡直係開歷史嘅倒頭車…

睇番舊片囉

而且好多人以為黑道會反對日本政府打壓AV

事實上, 而家日本政府幫黑道沾染地產生意, 都足以補償打壓AV帶來既損失.